[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (152) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

留名推到viutv拍manzeno bl劇

新po表白Cloud bb同埋可愛仔仔AnsonBean

再推劇本
突發！ 2021年BL 神劇劇本 已出 （甜度自選）

推到viutv出麥飛與志良嘅平行時空

前兩年冇睇決賽，最後觀眾投票是咪要做咗viu會員先投得？

唔洗，不過無記錯要用電話號碼登記

自從播咗 全民造星
屋企人齊齊睇電視真係好開心
好似去返細個果時
依家直頭全天候睇viutv

新post大家記得記翻住manson而家個靚仔樣啊

慧慧五年前的原創歌曲

睇左個半月
習慣左同巴絲吹水
又迷上某位選手
好似好青春

以後睇多啲

睇唔到

嘩 呢下真係好charm啊

其實呢個廿強賽制真係唔公平
如果咁岩兩個都好勁，又或者兩個都好屎，點都一定兩個只能活一個，
NY 同右雨，兩個其中一個對Mischa都一定唔會入到
但如果睇晒廿個表演先排次序又要等好多集，唔夠節目效果，
所以其實入到二十強已經係贏左，之後根本同實力無太大關係

唔記得咗上年係點選十強
發覺今年花姐狂扭啲賽制做節目效果

上年比今年仲on9

係點

上年去到20仲係小組
贏咗就有10強名額
但因為加咗mirror入去
本身10強有6成都係mirror
之後抽走mirror做一次復活賽

固定b呢個廿強表演好似真係輸蝕左d，
同之前幾round做既野好似，無新野睇，雖然都係好睇但一個人solo唔夠power，睇到佢真誠打動觀眾吸晒粉，贏晒觀眾緣，友情，同埋本身拍戲都上緊位，唔贏都無所謂
Mischa就有驚喜，佢入十強真係好值得
後尾睇右雨同NY都好悶，又做翻呢類野，
右雨，唔知佢做乜9
NY個表演好似無KP同viu吹奏得咁好睇，到喉唔到肺，
淨係扮動物又無咩show跳舞，唱歌又一般，係贏自信同態度

新po表白benben

比賽形式就係咁啦
無得揀對手
老土啲講句
運氣都係實力既一種
不過呢啲所謂嘅「抽籤」可能都係內定

不嬲b組既人表演都無乜大突破或者可塑性
好多都係跳舞為主
講真 香港有幾多個明星係真係跳舞而紅

因為愈講愈被人狙
viu fb 一有team B / 契毛就係吸嬲嘅時候

表白三個都鍾意

如果我係b組fans都嬲
b組廿強留得低既係咁既質素

之前個wishlist有人話想聽Candy Ball
爆璇十月個時唱過acoustic版

如果佢同Chloe Nata再跳就好喇

迷劍黨

講真跳唱「歌手」，唱到歌唔走音係基本，
d人成日話自己韓，韓團入面好多跳得之外都唱得好勁，
否則只好繼續係跳舞界鑽研，好多舞者都跳到世界知名/成為勁排舞師，
格硬做歌手就唔好啦，無謂要觀眾耳仔受罪

yes三個都正，淨係唔想睇大陸閪shin

但韓團咪嘴都好多，所以安室、蔡依林亞洲算最勁

韓團清唱勁的都不少，但同時唱跳都勁的都是不多

韓團最吸fans 是綜藝

睇左啲好似話姜濤個啲都唔想參加

繼續表白manzeno

新post 表白固定b

右乳讀舞台劇出身，kp 想俾多d 機會佢

唔留左同嘉莉既原因係因為佢地已有派台歌機會，唔駛借呢個節目做搖板

咁Kp 個初沖係平均俾機會任何一人，做唔做到就見仁見智
起碼Odiu 都帶到d 野走

當時又要搵錢又要操新表演，應該一日廿四個鐘都唔夠用

tiger事件個陣花姐已經有解釋mirror係唔會入決賽

但mirror拎咗嘅決賽位
小組係拎唔返

咕菇顧應該係今屆全民造星最大贏家

呢個玩法仲on9過今年
同埋點解今季好似比早兩季短咁多,第一二季都有四五十集
今季三十幾集就完,過得好快

剛睇完尋晚, 個賽際真係痴線, 如果抽中 top 1 vs top 2, 19 vs 20, 係咪就foul top2, 第19就入十強?

zeno vs mischa

zeno 唱得差但贏風度, 又有啲cute, 令人好想支持佢幫佢加油, 應該又多左觀眾支持, 其實佢先係贏家。依家先返去練波, 專心打贏埋翔鷹先啦。

反而Mischa, 就算左十強, 如果冇人比機會前途都未必有乜大進展. 唔知十強賽際又係點呢。

右乳 vs NY

右乳一開聲我就想mute左佢, 唔計唱, 佢一開始都唔想jm9咁, joyce呢個位評得幾啱。另外排舞好似突出唔到佢, 同其他dancer差唔多咁, 而且跳得冇咁好。
NY又係難聽, 但叫好過右乳少少, 唔聽齋睇都幾好睇, 係贏到右乳, 對其他人都死, 只能夠講, 運氣都係實力嘅一部份。
另外, 幾鐘意joyce回佢果句「唔駛理果啲人」, 佢真係有實力但俾人話左勁耐, 又諗起「掟佢落山」。

總結:
A組互鬥好殘忍
B組互片唔覺傷心

另外如果再有造星, 可唔可以有返唱歌技能baseline test? 真係好虐待聽眾。
同埋, 諗起11年前亞洲星光大道有個一定要唱廣東歌回合, 可唔可以加呢個?

Ansonbean被人低估了

B組互片我好撚傷心

起碼有一半垃圾保送入十強

今日發覺Alina有少少似官恩娜
而ansonbean繼續係港版嘻小瓜

作為固定黨 我覺得佢真係贏晒
攞到嘅同整理到嘅都多
同埋終於有多d人留意佢……

我們 原來本身係去美國on stage變左去英國
變心變得咁快

右雨啲dancer 仲吸引過佢
NY 贏在抽到好籤

今年最on9係組員玩暗票,出現咗成班廢組員踢走個正常組員嘅情況出現

留名

劣幣驅逐良幣最慘都係vincent 同 t max

睇唔順眼就foul邊個好on9

想睇更多Tmax，社企好適合做Jojo d 感動野

上年互相投票大家係可以傾，唔對路今年拉走啲人玩喑票，仲要係cam度公開

So far三年賽制得星一係正常

決賽特別嘉賓又係mirror

見到fb啲人係咁屌賽制唔公平好on9
所有淘汰賽制嘅嘢都係咁㗎啦
又唔係第一日見嘅

T Max堅慘,成組啲人廢撚到閪咁對但一齊踢走個都叫有啲料嘅人

不如搵男排班人

咪係
世界盃又唔見有人屌

Logic亂哂

評判垃圾同賽制唔公平係2個完全唔同嘅concept

Why not both

男排好似全部mirror error唔係main cast都會客串

即係變咗睇顧定軒

無記錯 tmax之後有幫手寫rap比a組
諗諗下 如果佢掹走副眼鏡去rap
應該都幾好睇

Nata咪又係主動痴埋Cctvb
我都唔想睇

你可以睇吓足球嘅抽籤live
抽之前係直播影住將啲籤放入pool度搞完先再抽

足球抽籤咁多年都話假架啦

球類運動本身有晒規矩一定要兩邊玩，
舞台表演唔係，可以單一評分

所以個賽制本身係好常見
連國際性比賽都沿用緊
要屌佢造假就係另一回事

依家foul淨啲人冇乜邊個識rap,有啲可惜

抽籤成日比人話假嫁wo

鳩吹到邊個凍啲邊個有水，真係笑撚死

不過老實講，全部籤強尼抽哂嘅話咪冇人屌

其實一切都係為咗增加可觀性
造星從來都係一個娛樂節目多過純粹嘅公平比賽
如果要好公平咁佢哋就應該set晒評分準則逐樣計分

上年有互投

其實我覺得唔使加依啲濕鳩節目效果

剪哂平時練習啲behind the sense已經好好睇

始終hip hop都上緊大枱 而十強無人識rap （K Lau嗰啲係數白欖 留意返）
好似差咗啲嘢咁

有，mirror入嚟之後

不過佢哋係可以傾點投，之後一人一票拆掂左件事

就係上年夾票今年先玩暗票

我屌你啦
數白欖件事係好有beat同節奏

K lau嗰啲根本就係鳩嗡

一打一勁啲嗰個就入好合理
你係最強嘅無論對邊個都可以拎到冠軍
你要問嘅話呢個係截至而家造星3嚟講最公平嘅賽制
唔公平得過之前小組輸咗要由導師喺大組foul人?
輸嘅又唔係我,我又要比人foul

佢成撚日同契仔ny live

佢哋嘅出發點唔只係吸納啲鍾意個節目嘅觀眾
而係想有爭議性
總之越多人討論就越好
唔理你鬧定讚你點都會睇下
所以係必定會對部分參賽者唔公平

可能我太厚道
其實今年嘅K Lau真係好麻麻 一啲都唔吸引
豬突都應該唱贏佢
佢如果唔對bingo個兩件 我諗好難贏

固定B好真摯呀
藉得擁有更多

同manson 一定會有搞作 我覺得係一定架啦
咁大迴響

再講 我諗好多參賽者 就算十強 或者冠軍又點呀
完左全民造星 都冇人再討論呢班人

所以manson都好好彩架啦 我諗佢都冇諗過 BL 做到咁成功。 再發大去搞一定爆紅呢單野

如果賽制係4入2 zeno贏唔贏到ny

火火嗰啲肯定比k lau
都話三年嚟佢係第一個退步咗嘅再參加者

我估 klau對John 或者 子娟 會贏
呢單野靠運氣

屌賽制不如屌彭秀慧放晒啲垃圾契仔契女入二十強

當一個真人show睇算啦
冠軍分分鐘遲d冇咁多followers 咁紅

妳睇得好豁達
希望之後佢繼續入屋 成為一個獨當一面嘅演員
同埋我覺得佢果種真誠唔係個個參賽者有

屌最撚燥係佢foul走嘉莉
嘉莉solo唱pop 評判應該會受落

珍，鳩毛、689、ansonbean、右雨、ny、方方、k lau冇一個係勁

佢講到明今round foul人唔係講勁定廢，係foul哂career最好嗰班

彭秀慧睇得出好冧右雨 佢乖
但好明顯 阿左 粉紅頭 馬搵karen都好過佢

一係右雨就唔應該唱歌

當年星一個賽制搞到一早foul咗anson lo 啲人都屌到飛起啦

依個成team 人都可以keep啦

Foul走左同kelly全部人屌哂鬼咁

但係anson lo咪照簽

11人 vs 9個
今晚應該係Manson vs Alina
Kinman vs 方方

係真係睇下呢幾支籤邊幾個抽到對邊個姐
豬突屎/楊寗/John/ 子涓/ Cloud/ Ben
卡文/Timo/ Ansonbean / Klau

有無諗過入到廿強嗰時搞番個實力排名
頭十一個pool 尾十一個pool
1 vs 1 就兩邊抽一個
咁起碼唔駛強對強

希望佢依家情緒都好翻啲

CY

klau ig followers 得二萬
雲 都多過佢
zeno manson更加唔駛比
投票既話 雲 ben 一定最多

嬴
Ny個表演好唔掂

雖然未睇
但我覺得單計今輪架話cy會係值得入二十強

kp個組真心唔撚掂
一直都係用贏比賽既策略去玩
個個冇進步可言

相反二汶個組再加埋jojo
入面d人成長得好快 真係有breakthrough到
根本呢兩個加埋做導師勁到出cheat咁

zeno冇野既 佢咁樂觀
同埋個人咁多機會 會唔會冇工開既
大把人搵佢拍野

心態問題
一個為贏
一個為成長

但如果鳩毛俾689 踢走左都幾好笑下
真係係睇實力同舞台 我真係有d想睇佢地2個廢鬥廢

星二個陣好似已經差唔多
反而Team A 每個人都升好多
話時話 有冇人整理到
我記得Manson 一開始唔夠1k-->41k

但係689唱到歌
同鳩毛比嘅話

希望Manson 有job接
依加見到cloud ben有廣告
比下機會佢啊

要睇佢自己個舞台能力
要如果照d人講話VIU本身以為某d人出到位
一定係有ansonbean / CY個d
利申 估only

由600幾見證到41k

周慧敏都係zeno ig 留言鼓勵
zeno好多人愛

星一30強嗰陣B組15個foul淨5個
Ansonlo俾人foul左 viu fb俾人洗版式diu到飛起
相反A組15個全部留低但有起碼12個都係廢

KP ＝ 摩佬

璇 ben cloud?

好撚勁
我follow manson 時係一千左右
一睇完前哨戰就follow佢 而定41k

zeno都係勁 當初應該30k左右
而家就黎70k 啦

我見證住 出左BL 既表演後
manzeno 升得最勁

係 所以我唔覺得呢個賽制唔公平
其實好多地方選秀節目都係咁樣1 on 1去foul人
而且攞到冠軍從來都係要配合天時地利人和

賽制問題同評判質素係2件事

我會係 雲

啱啱發現NY居然有4.6萬

淨係希望依個勢唔好去得咁快

璇？
感覺會投返比現實中同Manson熟啲既人

肥閪欣宜做評判夠唔夠班呀

我唔知璇璇一開始幾多 靜係記得一個禮拜前岩岩70k 出完依一round 之後依家85k

佢一開始造星3都已經差唔多
可能造星一既關係 一係佢係韓國發展過

Mischa 都好勁

璇同manson都唔係特別熟
manson熟既全部foul 曬

超夠

鄭秀文
容祖兒
郭富城
呢d差唔多
不過viu請唔起

manson最熟係travis 咕固顧 好似都已經走晒

就算之間多follow 都好易頹返
所以話就算入到十強都冇用

正確 木偶表演70k

其實佢有料嘅
只不過佢成日形住人地笑佢肥 同埋成日提老母先搞到啲人對佢反感

講起都嬲
星一30強賽制絕對垃圾過星3

我會係benben

佢好似同alina都幾fd 我見之前alina同佢成日互tag story

得ansonbean係囉
之前有做幕後既巴打有講
但都錯到離譜啦，粒豆隱形到

Alina 叫佢做男神

新post po返個wishlist

造星三wishlist
1. Cloud唱Honey Bee
2.阿左唱哂成首潮共
3.璇璇唱Candyball
4.顧固咕同Manson開BL劇
5.爆璇陀螺玩爆旋陀螺
6. manson表演搖搖
7.開個節目畀Manson同Jojo耕田
8. Judas同欣宜拍返套富貴逼人2020
9. 睇benben拆骨然後粉身碎骨, a組原班人馬爆返b組個表演,抬棺材然後Benben翻生唱dance for me
10. 睇原本a組個喪屍表演

識跳唱唔代表識做評判喎
雞容仲衰過欣宜

唔知欣宜對Judas有無啲親切感
話晒都似相熟uncle

No.8

同travis熟架

都係嗰句 要屌就屌彭秀慧

我覺得Travis 係同Buber 熟d lol

唔知決賽咩人做評判

造星I:環球GM, 周慧敏, 劉偉強,魯庭暉同個國際勁野排舞師
造星II:淫Kay, 林珊珊, 魯庭暉,Mani

希望III, 會好過之前

唔知manson有冇搵老師去學唱歌
如果無 麥曦茵快D幫佢搵個老師

Ben ~3k>20k

佢試吓同b4開live,我即刻比like

我覺得不相伯仲
zeno頂多贏係份真摯

嘻小瓜

似囉我覺得

真其實Zeno唱歌都麻麻
真係不相伯仲

NY真係有台型
唱就兩個差唔多
Zeno今次感染力亦唔強
所以我覺得都係NY會贏

我哋中意zeno多啲啫 但評判應該會揀ny

鳩估有eason/莫文蔚

雲應該大把鐵票 分散啲投ben算
ben

希望有張敬軒同埋春卷

Cloud 之前private ard 2k
一public 之後依家23k

見到佢啲follower升得咁快都知有古怪 真係public左

屌你分化撚 雲多極都唔夠其他人啦

A組玩配票架話b組五個分分鐘包尾

佢好似一直自學聽人講

好彩冇抽中
之後又有排嘈

唔出奇啦
不過overall排名要睇今季投票佔幾多成先

咁導師有自己喜好都正常姐
二汶果邊一早foul哂d質素差既之嘛
你試下叫佢30>20強先foul 10個咪一樣實有人屌

益咗小瓜

真, 我本來都幾like KP, 但佢foul人真係亂嚟.
Waiwai身體有事就冇得講, foul kelly真係唔知jm9.
Solo我情願聽B4 阿左, 粉紅頭,kelly, 甚至馬拉雞, 都好過聽剩返呢幾個五音不全。

BTW, waiwai 其實乜野事搞到要上白車? 我見佢開live又好似冇乜野咁?

50強Christine同 bee

咁呢兩個我而家睇返又覺得合理
淨係講實力佢foul Travis留John都應該要屌啦
當然我都會明白John係30強做到既野會比Travis多所以理解

嘩
評判班口水佬原來20強一個參賽者者評足廿幾卅分鐘

你點知的? 邊度有得睇?

五個judge一個5分鐘

咁我覺得幾好喎 參賽者會得著更多 然後剪接cut走佢

有陳伯已經知

有陳伯係度 唔意外

聽人講琴日team b ig live講

無學過 始終有啲分別
希望manson見到 會去上下堂
其實even本身唱歌好叻既 都會上堂學發音

覺得陳伯自己一個都可以講到廿分鐘

出道咁多年都唔搵人學？

一陣一錄又錄十二個鐘

你估佢唔想咩？

其實team a唱歌人都唔多，只不過咁啱係最屈機嗰幾個

出道咁多年 佢拍戲多過唱歌可能本身係諗住做演員

其實今季集數多過第一季
第一季有60集 但每集得30分鐘

我又表白

播完今個星期要等26號決賽先有得睇？
下星期有冇花絮睇下
想睇A組原本嘅喪屍表演

一.pre round之前多人退出左，得80幾，所以pre-round可以直接有50強

二.其實上年啲集數都係臨時要求加，因為加咗mirror入去

BNO

kp foul晒D正常既，而家出黎既自然唔好睇

第二季咪俾返個獎佢
不過佢真係有實力攞

想問一下,可能有D離題
尋晚個集一開始
背後就有首好似英文歌
(其實造星1開始,賣廣告時都有)

有冇人知係咩名?

迷固

二汶果邊一早foul哂d質素差既之嘛
呢個唔係應該架咩

留右乳foul kelly
粉紅頭先過wai wai 都擺明私怨啦
一係佢冇料分好壞

妹妹不行了

髮型真係影響好大

BenBen叻叻

我見佢都係拍戲多歌個啲都係因為有套劇佢先出歌咁..好似香港大師同埋理想國

X2 BenBen鐵粉here

咁拍到朝早都未走得

冇follow
純粹見劇組一開始個人設係sell佢音樂才子
又見佢有出歌

比賽初期要諗點樣用人要strategize我明，
但玩到最後，
唔係偏心到淨係留翻自己鍾意無咩實力既去到最後二十強下話，
點可能全組B3保送但成組Dancer無個唱得，唱得既成組走

咁我諗因為佢本身識好多樂器 但其實係依度又好似無發揮依樣野出嚟

唔一定架喎
因為係賽制問題
40>30強輸大分要一野foul 6個
但果6個有人表現都冇大問題架
搞到B果round只需要foul 2個
間接造成A得返d強既B就仲有大把垃圾比人5:0
50>40強既賽制公平好多

我冇話留右雨留得好
KP一定有偏心B3
但導師有喜好真係正常
重點係同觀眾口味有冇脫節

𠝹票撚

呢下真係頂唔緊

好明顯就係品味爭好遠
我都唔明點解導師成日foul啲觀眾中意嘅人
（二汶都有，雖然KP嚴重啲）

Agger
但比賽總會係咁
冇可能去到最後都係自己心水
已睇化

我又黎

咩事
賽制點樣唔會影響kp foul唔foul走d廢既人先架wo
全部都係佢揀

好彩我中意嗰啲除咗左左係曬二十強

諗起二汶成日想foul哂A組啲TB

好搞笑 點解國家都要改

Travis 都係A team一粒遺珠
1on1 應該輕鬆ko 右雨NY

真呀，我都好想睇
我想問決賽係直播？定係錄播？

直播加我哋即場投票

點解B組
你地可以咁難聽（kimman,cy例外）
救命
可唔可以唱功方面努力下
唔係淨係有態度就夠
利申 唔係盲反
想你地進步

牙波牙傾好sweet
仲有Chris 23
力圖有愛

我知係佢自己揀
我意思係早一round foul得多/少人對30>20強表演+心態其實會有影響
A組可以5:0其中一個因素係得返11個
兩組人數差太遠班人連同導師既心態都好唔同

開始睇無耐，想問 顧定軒係咪基？

其實我覺得NY算有啲破格，都幾有意思
雖然唱得好差，
但比起又係跳跳跳嘅右雨好好多
右雨比啲dancer搶哂fo

99.9% if not 100%

想講網上版係咪cut左zeno manson hughug? 搵唔到

Cloud十日內 1k-->23k

咪因為彭狗foul鳩晒啲唱得之人囉

上面講講下好似我都偏離左
我唔係話B組早foul多d人的話KP人選一定會有唔同
而係不論二汶又好KP又好
佢地揀人入20強實有人大家係唔中意
只不過二汶唔洗揀 因為5:0左
如果二汶係30>20強先要foul人一樣可以有爭議比人屌

我覺得NY唱歌仲衰過右雨，搞唔掂，真係勁似讀歌詞。

彭狗心態咪就係偏心囉

是但啦
慳返啖氣
總之KP就係八婆啦

差唔多啫
一開始我見到佢揀摩天動物園真係彈咗四隻字
不自量力

晒氣啦 早foul遲foul咪又係foul極都foul唔到啲彭契囉
自己偏心就開聲講啦 喺個IG打埋晒啲似是而非嘅理由
最慘係成班彭狗打手就嚟話好合理乜乜柒柒

Ny d item高級好多
但眼高手低
唱得仲差過右雨

又岩

佢一開始唱嗰陣我有嘗試去幫佢解讀為佢係一種就死嘅獅子先唱到咁，點知成首歌都係咁

ok 加埋me benben摸緊我

我cloud好慘

完全聽唔到唱咩

頂你攞比卡超遮住我牙could

依排個個講zenoman,大婆要反擊了

你迷豬黨做咩搵benben

完全聽唔到佢唱乜鳩

同意
尋晚4個表演得mischa係會令人想再睇
其餘3個都唔覺得邊個特別好

聽又聽唔到
跳又唔知想點
樣又......

我都寧願揀右雨
不過都係一舊屎同兩舊屎之差

係我同benben既合gif黎

咁zeno, 右乳同ny三個performance夾硬要我揀我唯有揀ny

一係三個一齊foul

我只係想宣揚Judas理念

係啦 點解cut左既

佢話foul嘉莉係因為佢已經有派台歌
要將晉級名額留返比未有機會嘅人

大家聽日記得聽curry首新歌啦

當cy 流？

我Ben好入戲

ben啦 manson fans應該多數女

但佢都foul左癲姐， 所以冇關係啦

璇or雲 for sure

右雨都係果種style無乜突破
Zeno未有太突出到個感情
NY唱歌唔好聽 不過我覺得題材勝過佢哋喎
不過最好睇都係mischa

驚訝樣都咁靚仔

再睇多次，真係搞唔掂。
好少批評參賽者，但都叫做入咗十強，真係要有翻少少要求。希望佢決賽時搞清楚唱同讀嘅分別，即使係讀對白或者rap都要有抑揚頓挫，有咩理由去到副歌都係咁少起伏。特別係普通話快歌，最基本唱歌詞要清晰啲，家陣冇字幕係一句都聽唔明，右雨起馬都叫做知佢up緊乜。

叫得牙軒既多數機

中意manson 未必中意ben?
正如我中意ben 無感manson

笑死 就死既獅子

2個都鍾意

明明右乳表現好好多

唔知點解了

十強我支持cloud>dancer>mischa>ben

死啦 我同你一樣 無感Manson
Ben同Manson真係完全唔同style

全都要

兩個都鍾意
但應該會投璇或雲

Pre-round Manson好有sense去追cam
所以佢吸到好多fans

嗰一吓回望

Zeno好聽過佢兩個喎

貪心

不過諗深一層 投票都係佔五成分
隨時好似上年免費巴咁

Manson有大哥哥feel

依啲好personal
我覺得zeno唱得好好多
但一樣難聽

我會繼續支持佢做戲

可能睇完今晚 會轉投alina呢

陣間俾689贏左就好笑

亞洲星光大道嗰次應該係羅力威成個比賽唯一一首廣東歌
不過季造星指定歌曲全廣東歌，應該係有心咁做？
之前幾乎全蝗語

擔心佢畀人屌呀
仲轉投

同埋講真而家都好難估結果會係點
有時一個表演嘅表現
就已經可以幫一個人吸到好多fans
票數隨時都會有大變動

689觀眾票有2%都贏啦

可能啲評判會鍾意佢夠hea

個list同你一樣但Cloud單挑應該都難贏到Dancer同Mischa

Manson真係完全無感，覺得今Round失準都係預期中嘅事，上幾Round都keep住唔穩，要人Carry，不過香港有個偶像派都好嘅

大家請多多支持我kimman

i mean 評判爆分，計埋觀眾票都輸硬

真契仔
彭導 我不想努力了

召喚迷雲黨

越嚟越唔鍾意kp

我地黎睇睇

Hugo

四個女嚟講呢個贏manson今晚可能暴動

希望會有上年山下見咁嘅高質表演

Cloud 要靠觀眾票

cloud要睇manson zeno啲票走去邊

真係無，Zeno囉，不過都走咗
但總決賽點都喺投比璇/ben/could嫁啦

CY聽過啲Cover係有啲側田feel，不過好多音樂性上嘅嘢都有啲粗糙（音感，節奏，換氣位），但都不排除係有超水準發揮令欣直同牙醫欣賞

有聲

ansonbean真係俾契毛搶晒鏡
個個掛住憎契毛

好難啦
利申上年無睇 但都識山下見
有幾可有表演討論度咁大

Cloud嘅鐵粉唔輸zeno manson喎應該

咁寧願佢入點都好過Timo

邊殭都正

真係好睇佢選曲
pre round好差
但平時啲cover okay

依家聽返hugo真係好屈
又黃 暫時星3唱歌未有一個好似佢咁有魅力
（純唱歌）
最後決賽個表演係最似final all in

好似啲表演準備嘅片都唔多focus喺佢度
之後表演又唔突出，都係跳唱咁囉
佢嗰組都個個跳唱

其實星一、星期二都不是唱得好好，是勝在靚仔同搞笑

姜濤同edan 唱gem 都是好難聽，edan 唱到NY 咁應該都難聽， 但NY 真是樣衰左好多，又不是鬼仔點會差得咁快，是否整容失敗

就係如果只計個人票cloud sure win
但因為manson zeno出局有暗湧

Hugo完全係被robbed
佢哋個live版仲好聽過studio版
就算唔係，MC都好呀⋯⋯
屌你英皇

仲要表態之餘都好好聽，好難得

真係好難講 好多唔淨係鍾意cloud
同埋呢兩年呢度同Facebook都反映唔哂民意
起碼有一半人有睇既係無追Post

強尼

今年viu俾唔俾呢d歌出街都係一個問題

感覺上會投票既女fans多過男fans
真係要睇佢地叫唔叫得郁

強尼都有22票

強尼好過晒team B班垃圾同dancer啦

強尼贏左啦 唱一首歌都有廿幾票

咁有風骨嘅人 而家好少有

啱呀 而家now都變晒

Cloud今round可能好撚掂坐穩民選第一
睇預告佢好撚型

睇落仲勁過mischa

我琴日先睇完hugo上年決賽嗰兩個item
明明兩個都好好睇 山下見有意思 同god姐嗰個item又有自己style
可惜了

十強名單會咁明顯表態嘅可能得alina同klau

好多都唔淨係鍾意cloud <呢個真
喺我心目中cloud排第三 雖然都好鍾意佢 但無Manson我都會投左Ben Ben先

我覺得mute左黎睇個表演係NY好過右雨
其實NY自量啲唔好揀啲歌詞咁密集同埋宇宙gem啲歌應該會好啲
雖然唔會好聽得去邊
但起碼會正常少少

Kimman最錯係响Team B
浪費咗佢

然後alina到今時今日仲畀人話佢藍

alina係藍

劇透10強裡面啲Team B人差唔多全部復活區撈返嚟

但佢哋既歌都係冇乜人聽

要mute黎睇
反正十強黎講 兩個都唔係好 贏都係運氣問題

佢棺材舞C位
但都唱得好差啵

不過期待佢solo

咁講，造星都要靠運

Hugo隻騷味好正
又唔係魚果隻死乸型味

好煩

你諗下啲評判

係WiFi ~

Viu快啲趁機開BL劇啦

彭秀慧話揀人準則係比機會未有機會嘅人
所以team b入二十強嘅好多廢人都合理

如果佢喺team a應該會有多啲突破，同埋team b畀人鬧搞到佢都隱形咗咁，雖然佢已經係team b觀眾緣較好

評判有咩問題呢首歌用嚟做比賽本身就唔太好 Hugo自己都講過意義>一切

不過40>30我覺得二汶揀得好好
我無唔鍾意Travis但我覺得佢處事同心態係有待改善
唯一可惜係佢無揀judas不過之後豬姐做左必勝吉祥物

不了 冇B4跳舞 根本隻自信出唔到黎
其實b team都多fans 只係比彭導foul哂

Cloud係預告壓軸，應該有啲嘢睇但我都要減低啲期望管理

其實Mischa有少少失望，我以為會再勁啲

人哋屌魚最叻係fing手舞

Klau咪已經有過上屆嘅機會
我都覺得係借口多啲

小瓜靚仔d講真

Kimman好鬼型
J死

佢唱得幾好喎（起碼成個表演都好睇過啲MK跳唱 aka George、Tank魔音全日愛同廢巴）

同埋我回應樓上話佢兩個表演都好睇同獨特，咁班評判一個英皇一個老餅經理人，啲評語仲廢過依幾round啲評判，得Kay正常啲囉，咁點會識欣賞Hugo(都未計佢哋好可能係藍，尤其Mani，咁更加唔會鍾意Hugo嘅表演啦

係 mischa岩有d力量有d氣勢果種歌

決賽去到NY又要mute住睇

梗係覺得佢同B4班女有啲嘢，唔係點會滅團

ansonbean化行妝可能差唔多啫

決賽有差唔多一半人都要mute

我無咁多廁所去

佢唔放班垃圾落入20強 又點顯得a組d人勁

佢專登讚班長簡單令氣氛和平，應該好憎b4 是8婆宮鬥

我覺得是保ansonbean
Viu Facebook 專登放ansonbean 同timo 洗白

我都覺得佢唔鍾意3am 嗰3條女

呀呀
好似讀ke 啊 ly
j 啊re D fd

覺得佢地唔夠全面掛
佢似鐘意跳唱炸爆個台 但其實佢揸住果班人跳唱唔夠Team A屈
佢又估唔到兩隻契又咁多人憎 本身可能想搵佢地做主力
可惜性格呢d pick之前好難睇到

感覺好刻意好奇怪

最大機會係決賽表態得K Lau姐
佢玩rap既話可以上台果一刻先唱真正既rap詞
但今季難左好多啦
先唔講Viu會唔會比
就算Viu比你明顯少少已經有機會比人拉
所以係同上年情況完全唔同
另外你有表態但個performance唔好睇我寧願你唔好搞咁多野
所以我會覺得真係冇必要

佢一定好憎mishy 100%

執一執真係唔同晒
男參賽者最型係佢

點解嘅

佢先唔會有野睇返原來呢條友十幾年前細路仔嗰陣比高登仔拎住佢啲MK 相圍攻過一次，人地都答得大方得體，佢EQ 係高到好恐怖嘅地步

但表態咗我都好難投佢
要投mischa or 牙could

見佢抽到NY時唔知停頓咁耐做乜
然後睇佢地比賽時又唔知喊乜
我係戥佢慘要對住team B呢班極品真感覺真係好over
係咪覺得兩個都咁廢瘀到喊

又唔放其他人啲片 好刻意囉

佢講撚哂出黎咁濟喇喎
喺節目 mishy入隊佢黑撚到塊面

waiwai都係
A組30強有得見yoyo
不過呢D都係馬後炮啦, 相信佢本人最多都係可惜下而唔會覺得係浪費左自己

KLau真係唔知jm9

kimman 正常既 CY如果唔發夢都OK 契豆都算
最垃圾始終都係條毛

如果有viu人mon post又剪得切嘅話
可唔可以唔好再大頭close up KP喊
Too much喇

睇返登錄太陽唔計rap其實雙契只係唱左幾句
我諗拎去鬥曹操都係輸

Sor 今季klau喺我心目中太無存在感太有猩味
我真係完全唔記得佢講過乜

佢花名叫curry

我要singsing呀屌

佢果陣xanga好出名 我都有印象有個咁既人

不過唔記得佢就係zeno

呀係喎singsing我都鍾意

決賽要預Cloud評判好有機會輸比Kira+Mischa
所以佢要投票分拋離到其他人先大機會拎到冠軍

邊有咁多如果
可能女團去team a有二汶執和音係咁贏 就唔會有Jojo黎幫手
之後可能比彭導執到team a dancer manson又可能釋放第二種光芒
之後個個撐彭導
所以邊有得講呢d

Timo真係好撚犀利
明明前哨戰bad guy都幾大熱
到今日淪過街老鼠頭號狙擊對象

唔關事架喎
如果係星二 投票第一有10分 第二有9分
反cup唔到

都難 dancer fans base都大 佢地民選差一兩位其實幫唔到幾

呢D好難怪到佢地/Viu
我自己而家唔鐘意Timo, pre-round果陣都覺得佢係幾好啦

最反感係舉手拎票
學joey咁低調啲咪無事囉

K Lau咁既質素佢點表態我都唔會投

評判分可能cy爆上嚟

timo衰自己pre round之後冇場好

如果係咁真係屌佢老母

係 佢格閪先扣爆分

今晚等睇抖音仔出局

可能佢覺得ny右雨如果抽到對面組架話可以兩個入晒強掛
佢眼光咁撚差

希望佢唔好再唱歌了全程唱到鬼食泥咁

純粹覺得手足相殘掛

咁公道D講
第一round二汶抽到Mischa果下都有停頓
KP果下都有停頓再加剪接有拖長左少少少少
但agger佢感情好撚誇張
我又唔覺得係假, 始終人地對住班B team幾個月
果陣投暗票咪又係成堆人喊到收唔到聲比連登仔屌喊乜撚

係呀, 但如果佢真係做
我相信實有人因為咁投比佢
到時觀眾票可能會影響埋本身表演得好果幾個

如果當初kimman係Team A
泰倫斯係B

你話幾好

都唔係剪接
連二汶都叫佢快啲講

應該一早拍左+佢兩個有份拍廣告
果陣d media都吹緊佢地係大熱架嘛

Dancer solo根本冇可能淨跳唔唱
大家到時當廁所位

其實ansonbean有好多人憎佢咩
有乜要洗白

係咪十強都要表演兩個pieces?
20個items
2030-2300搞得掂？

二汶講到咁想foul Judas都等到30強先擺佢入死亡list
不過我估係二汶覺得Judas把vocal有用先留耐D

佢有強烈免費巴影子
聰明人先見到

我咪話係馬後炮
唔洗咁認真

唔好再播d flash back應該搞得掂卦
或者會節目調動加長啲？

未睇星2

Fb 留言
狂屌鳩毛
小瓜無人理

成個節目其實真係喊得太撚多
本身d表演夠感動令人睇到喊係ok嘅
但學員投票又喊 仲要喊到好撚淒涼 導師又喊
觀眾又無共鳴 over咗囉
剪到咁 其實多少都關花蛆事

其實我覺得佢份人都冇嘢，之前有睇開Kibi啲片仲覺得佢都幾ok
但上round就睇到佢心理質素好似爭啲，我都替佢擔心

契毛就幫契豆吸嬲
Ny就決賽襯托契豆

唔多, 係少人討論
同埋佢只會吸到女fans
我有fd仲堅持話佢好cute
但一講起表現都只係話佢都OK唔差咁

洗白=蝗語

冇乜特別

不過璇璇實力夠 應該都多人投

zeno

佢笑個樣係幾陽光既
不過係得呢樣俾到人印象

好認同

佢呢種樣係咪似韓國個rain
男人老狗真係唔識欣賞

癡線
佢果陣重要得13 14歲
哩個人唔係池中物 真心
肯努力肯搏肯捱 有eq又肯試新嘢有真誠

點解我地咁遲發現佢

唔係CY先係終極吸嬲武器咩
除非佢唱到歌神級（which is not possible),佢死硬

洗底

唔係喎Rain跳舞真係好睇
同埋身型大隻好突出, 好多人學佢
粒豆連身型都冇

Dancer係覺得佢「值得贏」 「應該贏」多過manson牙cloud嗰種「想佢贏」

所以我判斷佢比賽之後星途都係麻麻

諗起佢啲疑似流出片
成碌竹咁

比賽型歌手

其實而家咁樣對契豆已經最好，唔係只會好似上年免費巴下場，做咩節目都會屌

如果奧運遲啲有跳唱項目 香港有機會衝金

突然醒起 30>20嗰陣如果豬突第一回合就俾人foul咗 咁女巫邊個唱
定係二汶好有信心a組啲item可以救返豬突

走左都繼續要唱

都係judas，賽制係foul咗都要照表演

我反Kpop都覺得Rain好撚正

照唱

所以先有彭導個講法
俾b4出左先 之後就可以foul鳩晒佢地

我覺得契豆只要唔好屈個冠畀佢，佢仲有得做嘅

佢好似琴日同ny 右雨live又有喊

waiwai又cap圖

ZENO其實FOUL左都會紅到
另一個唔評論

佢後期好似長期眼濕濕想喊咁 唔知做咩

又要重伸出場名單係一早定左
但死亡名單係當日先定

跟麥曦茵都一定有野拍先

佢本身都開始上位

造星係幫佢增加知名度 之後只會上得更加快

Hi 連登慧

記得周慧敏真係有追開，記到參賽者名同過往表演

viutv YouTube 預告manson今晚嗰集會比評判插爆

壓力大啦
導師黎講比賽期間真係要比哂時間造星
要睇哂咁多組

仲要唔知喊點係乜
觀眾表示r哂頭 冇同感啊

其實係得對眼似 唔好比較啦

其實我覺得佢可以試下走梅姐路線

自己攞黎

叫Waiwai唱零分
像個資優生 有過優越名次

喊到有D厭, 覺得好似賣感動就贏咁

16號啊左 Candy live
18號記得睇waiwai live

有追啦 Zeno尋日out佢都有留言支持

咁又唔會喎
因為乜鳩都有人喊

免費巴

佢好撚嚴峻
係屌都無人屌佢 無人問津果隻

利申 雖然佢地喊 我都會滾動

開頭幾句好似真係想走音想走音咁

KP由上一round比我嘅感覺就係壞掉了
我隔住電視睇都覺得佢好攰好辛苦咁

Let’s call out Battle

周慧敏做過第一季final評判

木偶戲喊到隻狗咁咪又係輸比基因很變態嘅添毛

借問聲
有冇人抽中高晉yes card?

所以咪自此team b走上不歸路

完全feel到比賽中段佢個樣無preround嗰陣咁靚咁精神
有好好休息同保養番
真心心力交瘁
二汶反而肥咗

根本每個賽制都有公平唔公平嘅地方
只要大家鍾意嘅人被foul就會瘋狂放大「唔公平」個位
例如小組組員互投
公平位在於組員之間最清楚對方私底下合作時嘅表現
唔公平在於會有小圈子選舉 同你唔friend嘅咪投你

BenBen好得意呀
Bee都幾搞笑

好想知B組有咩幕後嘢係大家唔知 成日覺得佢哋好似口和心不和

二汶有個好幫手

當然kp都有人幫佢 但係主要都係佢自己做

jojo就真係做到另一個導師咁幫輕唔少

疫情二汶明明減肥成功
依家直頭反彈到獲利回吐

尋晚kp諗n耐都講唔到ny個名時
懷疑緊張紙到底有冇寫野

@waiwai

一定係因為花姐啲薯片同祖祖啲飯餸

Xanga 好似一個世紀之前
唔知點解仲會有印象
仲有yes都有啲印象有呢個人
以前期期都買
好想睇返 不過搬屋個陣全部dum哂

以前一期yes可以翻睇幾十次都唔覺得悶

CY資質真係OK
係衰成日遊魂 烚下烚下

不反對通知書

大家唔係睇唔過眼佢個表演
而係態度問題

Fb 畀人追屌
三屆都無人係咁

樂見其成

CY同timo力爭吸嬲神器寶座

睇啲ig live benben好多爛gag

問咗車厘子未

是他，不是4p
可以搵ben做腹黑攻

Zeno yes個期應該係08,09左右我記憶中
個陣中一二買得最多
後尾都收收地皮同大個咗就好少再睇

車厘子唔入流啦
存在感0

點解講到first choice冇左 自己就冇左Second choice投
要投first choice最熟嗰位

jojo真係好好 教D野係畢生受用

其實本身二汶好似係打定輸數
只係排嗰陣係咁啱咁排咋

因為部分manson fans
first choice係manson
second choice係咕固顧

牙醫同欣直live都話個賽際好睇運氣
btw牙醫10強心水有 璇 雲 Manson 豆 CY
佢地兩個都話CY正
可能真係節目搞到佢形像on99又冇料咁

經典回顧

Gay 界新貴

佢兩個因為依單嘢畀人屌緊

呢round foul左都係繼續表演

細個就gay到岀汁

最後嗰張個摟屌嘴

笑到噴水

點解個賽制可以on9 到咁

唔信真係抽籤
如果今晚又係a組對a組 b組對b組就更加唔信

但佢舉民賤娸我又覺得ok

講真嘅，想佢幫我含撚

讚又冇 彈又冇
冠軍冇人識

踢走完鳩毛 如果果條友係唔掂嘅都可以再狙擊 無衝突

我見到fb有人話
如果kinman vs manson、alina vs 方方就一定係造馬
你又話如果kinman vs 方方、alina vs manson就造馬

嘩屌
ching識食

純粹係一個有素人參加的節目
所以唔使太認真對待

啱呀diu
Mischa vs NY 實Mischa嬴
Zeno vs 右雨 實Zeno羸

我反而覺得張張籤應該一樣, 寫曬所有順序, 所以佢要睇咁耐

第二張唔知點解好似hocc
Btw 係嫩口嘅受樣

贏嬴羸

依個po真係錯別字之神眷顧

KP不嬲都好假, 未開始表演喊定先做乜狗

牙醫鍾意cy應該都係欣直做完二十強同佢講返
如果唔係應該唔會跟得咁貼

可能欣直投左cy之後先驚比人屌 叫牙醫放定風

當然我指而家嘅佢，唔係細個嘅佢
我唔鍾意細路

咁Manson vs 方方 kinman vs alina囉
呢個唔造馬啦啩

大家睇嘅角度唔同
有人睇個別參賽者 我就以組咁睇
如果4 round都係同組鬥同組 咁唔怪咩

佢句「Oh God」

欣直同cy有冇做過愛

Kimman真係B組最好, 有一種悲傷扮老人家好戲到... 不過比Polly搞到出曬戲sosad
所以都係A組好睇啲

要睇下下集有冇a對b

咁佢睇zeno vs mischa都喊

見到呢句笑咗

可能alfred vs cy呢

連二汶都話分享吓, 笑死
睇唔過眼條女完曬team battle仲要搶戲

有乜好屌

其實如果彭秀慧一早放cy落唱歌組比佢發揮
加上佢鳩下鳩下嘅性格
我覺得佢會係連登心頭好

但不代表會想cy三甲

因為讚CY=死罪

Judas唱歌真係好聽
扮女巫嗰度最突出把聲係佢
老實講Cloud同Judas+Misha一齊唱係比咗下去
不過佢又pure又true又靚女

你係咪豬突D師奶FANS

Manson可摸以入十強

加多個a team呢班人一齊條多次hey sistas啦
(大家應該又係比咕顧搞到睇唔到manson都有份跳）

(加多張唔知係到跳咩嘅固定b)

牙ben做乜鳩

右乳真係好淫佢個胳肋底

下面果張做乜鳩

佢應該係做唔到一字馬UN唔到變左喺度踢腳

比jojo感染左要做sexy benben

想係jojo角度睇benben

到底行內有幾多人追緊

冇job 唔追有咩好做

佢應該係話cloud又pure又true又靚女

你第一句我已經聽唔到你唱乜囉

屌你隻豬型人串撚到

可唔可以唔好再貼固定啲MK相
我不能接受.jpg

好癲有過去既人

Bee係幾好我覺得
但Christine到底留佢喺道有咩用
kimman嘅舞姿+timo嘅歌底
放喺道要嚟雷自己隊友?
選美就留啫

佢偏向mk舞嘅路線囉
睇落係有張力啲型啲嘅
但一solo開唔到聲就露晒底
又唔可以齋跳唔開口

其實有咩問題

這麼可愛的男孩子一定是...

KP由大家口中既彭導變成今時今日既彭狗只係兩個禮拜內既事

B組D人普遍都有東莞／野狼DISCO味

有無人講過連登wai個新頭有啲似柯佳嬿

笑L死
求VIU放晒佢地啲幕後花絮出黎

而家靚仔d

二汶由死肥婆唔抵得人靚變返做eman都係一個星期

[url]Manson fans表示再睇表現,
不過一定係A組 Cloud/ Ben/ Mischa/ 葦璇 揀, Alina唱歌不了...[/url]
[url][url]不過Manson可唔可以復活[/url][/url]

咁搞法真係好擔心下年再開會請唔到導師同評判

alina出現代舞

有得復活架話我會動員造星post投魔樂師

細個太mk
而家短頭髮man d（雖然都好細佬feel, 我細過佢都好想佢做我細佬）

DANCE由小器DANCER變萬能爭冠DANCER都係兩個禮拜

扮個架
zeno好玩得

我豬

咁佢現代舞冇得輸

花蛆做導師
請返jojo囉

佢入頭十都陪跑多啦

吳若希有追
我見佢follow曬 zeno manson

珍

嗰round賽制係foul咗要繼續表演架

好嫩好可愛好受

仆街啦維園／天橋賓FANS全面進場

邊個教佢咁細個化妝先

咁另一邊請邊個好

睇唔過眼民賤娸同契毛咁多嘢拍先

hailey C + bbj

即係邊撚個

唔知有無人po左 manson比人屌到

豬突

請返mcc?

未夠班做導師 RAP
同二汶冇得比

加埋大圍站

我覺得其實kelly妹妹都幾cute

以前係正太受
而家係陽光受
可摸耳兩個都要

佢著咗亞姐套衫嚟參賽呀

咁認真講係輸jojo啫

好嘔心

想睇jojo vs 邵美君
不過君君冇人識

再加中環站

一邊宵夜三寶（Jojo+Hailey+BabyJohn)
一邊Miss Chan Chan/牙醫

係旨呈拍架
佢好好 拍好多花絮
話時話

祖祖講過 BL 呢個項目既預備 夠拍一集架
想睇呀

突然諗起亞洲先生嗰條咩立體水晶泳褲

連周慧敏都有睇
今鋪真係天時地利人和

周慧敏星一已經開始追啦
請埋mirror做演唱會嘉賓

咩黎

好想睇呀！

Zeno好陽光咩
反而係正太陽光受變左溫柔內向受

周慧敏星一已經有睇 仲係決賽評判
從佢啲評語睇得出佢跟得好貼 好有心

sth like this

果場最突出把聲一定唔係judas

呢個可以不理

擺7點半啦 個老尷deadair好難頂

放埋落願望list到

0仔

Kelly真係好正 大家未聽佢新歌既就快d聽

係好出嘅
"嗰三樣野你帶左黎未"

點會冇人識

會唔會個個肥過Jojo

佢同黃詠詩相對陌生D囉

3P

我哋就識啫
嗰時live個個都話乜水

學緊alina個招星座撚真幸福.jpg

alina想念有少少現代舞FEEL 跳得好靚

想捉住benben 對手

應該好多人係一時醒唔起叫咩名

陳伯 一個可能carry到十分鐘

live其實真係唔洗點理

你咁睇少佢 廿分鐘佢應該講左十七八分鐘

嗰啲先係大眾嘛

覺得佢有好多發揮空間
Rather than 契毛 契豆 方方
一出聲 玩撚完

欣宜囉
唔撚驚你屌

唔知投邊個好
Alina Mischa 璇 Ben 雲都好鐘意

真五音不全點唱跳

其實viutv marketing 幾不掂

BL 大熱都不放多d花絮反而放Timo 同ansonbean

成日sell 兩個世界仔的兄弟情

如果花姐夠狠，應用比

timo win Zeno 話題性肯定夠

如果是我是viu 就會搞車輪戰，連勝三場直入，三勝二就入復活區再鬥， 比timo 造馬 win Zeno + Manson, 由Misha 上公主復仇記， timo 入 復活區， 然後 造馬爆旋輸比ansonbean, 爆旋在復活區大勝timo ,拿10強最後一席

淨係講唱歌喎...
係後尾高音Mischa突出啲, 但大部分都Judas最出喎
利申迷雲黨 邊睇邊覺得呀雲好qq 「你冇曬自己啦」「等我哋睇吓先」勁正

邊度有得睇

Ben

係呀
又pure又true又靚女係cloud

奉勸各位唔好抽yes card
個pool太多垃圾 抽文宣卡好過 一野抽中周庭女神卡

Damcer 冇個種好想佢贏嘅動力
如果佢贏左覺得好平常 冇乜動力覺得佢「必投不可」
如果佢差你個票而輸咗覺得「哦~係咩」唔會有種後悔冇投佢嘅感覺
佢民選票注定滑鐵盧個D 就算佢贏到都吸唔到幾多fans走
牙could牙Ben個D就有種好想佢贏點都會投佢一票 輸咗會覺得佢好唔抵嘅感覺 呢D fans完左比賽先帶得走

睇報紙話，佢同anson kong 拍過拖

old news？？

直接上網買 高晉算

佢真係最萬能

想睇

old到癲

如果抽中zeno對manson都一定好撚正

二汶 + Jojo

牙醫都好

雲浩影係咪真名黎
咁撚型

安燕時期都係呢個名

Manson bb

起碼2013年開始都係呢個名

九唔撚柒搭八

牙could

咁撚要真相咪自己去問人囉
答完又要屌

留名睇兩個喊到顛

你食左飯未

尋晚食得好飽

個樣完全無變過 無劣化到

2013到而家個樣冇變過

你唔撚知答案就收皮閃埋一邊靜靜地睇post啦傻鳩
係要衝出黎俾人屌先安樂
你話你係咪犯賤丫

黃詠詩有睇Hocc channel 應該都熟佢
我愛八婆

嘉莉其實都唔算細啦
NY仲細 (?)
用呢個做理由foul佢好on9

呢度會有人答到你咩？

係 好型 牙雲成個人都好特別

你有病睇吓醫生好喎

我覺得timo 對Zeno 好看d, 好似惡霸 timo 蝦 Zeno, 仲要是全民造馬咁5燈就正.......

林護名校

簡單啲黎講B組收皮

推到viutv播！！

八婆我剩係睇過佢破地獄與白菊花同香港式離婚
胎story買唔到飛

出DVD都殺 我買呀

kelly唔係18？

3p好無？？？

想睇jo+牙醫

係 好鐘意聽佢講後生去gay吧

算罷啦
上年二月廿九啲fans點推都係乜都冇

咁先好，重視返香港本身既節目

我覺得係造型而家陽光咗主要係髮型問題
同埋佢細個好受瘦好白，所以我感覺無咁陽光

屌 咪提 想要ost

送俾你

雲22歲唱到已經好得

應該係d少數民族既姓?

可以可以

推上去
我都會買

點解續集冇咗兵佑

抽左張trexxxxx 以為泰撚 點知又係kpop 想死

係喎 sor9

人哋依家有奶奶了

百家姓頭50 係香港算少數
但都識其他人係呢個姓

如果抽中雞毛比我一野搣爛算

屌 無天佑我罷睇

Viutv 應該唔會理你地
靠旨呈可能仲有機會

邊個係車厘子

btw旨呈識達哥？睇旨呈IG達哥專登同佢講加油

但另外三個我都愛
點解呀！！！

續集係分化狗

klau名作
youtube it
包你有驚喜

抖音manson fans開始喺fb屌
話唔識唱歌憑咩評人音準
睇都未睇就屌咗先 林曉峰今晚一定俾人屌死
佢可能心諗自己衰衰哋都叫唱過幾場紅館

正多謝ching！

林曉峰本身都幾憎佢 抵屌

我覺得係佢班fans要驗下耳仔先
唔好周圍敗壞manson啲人氣

真心 呢場Judas唱歌係有發揮位

唔岩音就唔岩架啦 除非話LIZA姐嗰D叫岩音
咁我只能話嗰條友係聾

是但啦, 反正兩個入到十強都係包尾果d

你個名

歐聯真係好唔公平
16強就巴塞對巴黎
其他廢隊就有機會入8強

世界盃個賽制都好唔公平

其實佢首歌好正 但除左劇播過幾次 就冇了

我相信dancer唔贏都會有job做

歐聯根本就係針對我獌

如果難聽就預左要被批評架啦
唔通因為見佢多fans就淨係準讚唔比鬧咩

其實我都覺得不差，佢把聲啱唱indie dream pop
香港需要這樣的聲音，
香港band 界長年都是推d 好硬好正常的男人聲，搞到隊隊都面目模糊，

Manson 飄飄地個效果幾好

佢之前有教開跳舞
真係好撚忙

固定b做緊乜條片睇幾多次都好好笑

飄飄然地屌

原來讀林護

我記得有

dream pop同音準飄唔好混為一談好嗎
我不嬲話佢做錄音室歌手有得搞，音色幾好

你咪叫佢取消首名對次名

IAN（？）隻歌喺嬲排嬲將仲播得多過兵佑嗰陣

應該唔係 N年前有個cctvb記者都係姓雲

聽返爆璇佢啲舊歌
點解有咁多dislike嘅
都唔係好差啫

咁...我覺得抽離咗套劇個context
又太普通

開始 開始有閪屌～

所以出ost就岩 可惜都係冇

笑咗kelly妹妹加油啊

佢跳d舞唔同隔離組果幾條mk 感覺好似高檔少少
其實佢之前幫kp拍過條跳舞片 跳得幾靚

取消作客入球

我一早話左唔差 其實可以用返自己歌玩比賽

邊個雞毛

猜我孖展高你嗎？

廢話少講
candy ball呀唔該

如果佢真係唔識聽 欣宜 陳柏宇無理由唔出聲

每個國家只有一個quota參加

如果固定b冇拍排球
應該就唔會參加造星
有d野都係整定

manson女朋友係邊個

咁阿左live 都可以好難聽，唱chandeliers 無爆發力，避哂首歌最難的真假音強假音轉換又真是好好？

我不特別好Manson, 只是覺得佢把聲有得搞

香港band 仔的diversity 真是好窄，有其他類型的聲音是好事

契毛
SOR9廣拼撞字

我肯定有，睇到嗰幕叫咗岀聲

利申
我聽完左左個play it live演出
我係鳩縮㗎

同我聽今集manson個preview一樣

有冇可能搵返AS One其他人嚟唱

一個北上做...
一個嫁咗
得返chloe

睇完啲留言
覺得火火同林海峰出定澄清文都得

Fb嗰班友真係咪鬼亂來啊
唔好整衰Manson個印象啊
利申：鍾意Manson
不過亦都鍾意A組其他人

Manson 聲樣ok
唱麻麻
咁佢有潛力既
不過呢度好早就有好多死忠
我係去到30強先覺得ok

林海峰一定唔會出澄清文

有呀 just.for.manson 個ig cap左
miss左live睇唔到

Diu我都係睇到叫咗出聲
依家想截圖又搵唔返嗰幕
Viutv還返嗰幕俾我啊

Btw ching你啲BL文好正

笑到我仆街

新post po返個wishlist

造星三wishlist
1. Cloud唱Honey Bee
2.阿左唱哂成首潮共
3.璇璇唱Candyball
4.顧固咕同Manson開BL劇
5.爆璇陀螺玩爆旋陀螺
6. manson表演搖搖
7.開個節目畀Manson同Jojo耕田
8. Judas同欣宜拍返套富貴逼人2020
9. 睇benben拆骨然後粉身碎骨, a組原班人馬爆返b組個表演,抬棺材然後Benben翻生唱dance for me
10. 睇原本a組個喪屍表演
11 顧固咕 Manson Ben Judas跳一次hey sistars

嗚啊 多謝ching

粉絲行為 偶像賣單
大家理性啲 如果真係難聽就難聽
但可以比鼓勵佢 而唔係鬧其他人

琴晚果集右雨戴bra上台咁

其實都有好多唔同聲音 只係冇人聽

嗚啊

Benben係咪做個架

多謝果個ig fanspage
佢果度勁多野睇連manson執導既作品都有介紹

仆街打錯

佢執導乜

10同11 好想睇

有mv同微電影

有人cap低咗，但都係想睇郁嘅

Ching多謝你

造星sp 條片想點

係喎好慘 可能佢都被人鬧慣
可能香港人覺得呢類跳唱就係膠

叫佢哋去打籃球／放貓放狗仲易D

其實好多藝人演藝事業都到左樽頸位，睇下呢類節目見班參賽者咁熱血有d啟發都唔定

啱啊
唔該fb啲人咪亂嚟啊

唔同舞種冇高低之分啦
跳得好的話都係好嘅藝術
當然造星入面係有跳得唔夠好嘅人

viu好似del左好多明明琴日見住固定咩左好耐背囊勁qq
但最後app睇得翻攬住羊0嗰幕有咩住

講熱血第一季係最熱血
今季都幾明顯有好多算計

同埋你要班藝人放低身段去玩唔容易
特別係大公司嗰啲

唔知火火會唔會話佢4年黎都係跳呢d舞無驚喜

11要加埋牙祖

睇battle應該會著重返呢兩個表演嘅比較掛

諗起鳩毛果10幾年藝術

同意巴打 跳得好 咩舞都係好

Timo跳咗十年樓

所以去到登陸太陽果陣跳爛咗個屎忽？

正如好嘅singer同好嘅dancer
大家都係好嘅artist

雖然Mirror 我都ok
但我想foul左個d 26號有表演多d

希望全體跳前傳

前傳點會冇，但唔知係十強跳定全部跳

力圖上去打排球咪得

哇佢搵哂manson既作品好有心
唔知佢睇過河塘藝術照未

阿傾表演扣殺100次

搵到條kayan 執生既片
果然係有經驗既表演者
2:15

人地想做星
係咁就滿足就唔會參賽啦

諗緊河塘藝術照會唔會變成另外一單危機

嗰張其實幾時影

其實冇乜嘢啫
仲幾靚

嗰場牙cloud個高音走走地
Judas真係唱得好

原來老是常出現

為藝術而裸姐 係睇到個下衝擊

佢可以話是畢業作品，大把男星露肉

係咪卡文 alina buber

再上報但正經野應該無事既
造星大熱參賽者野外裸照流出 僅石頭遮下體

係點架

buber果集演得好撚恐怖

牙醫大戰PrincessJoyce

Timo第幾集出？
應該收視另一高峰
大量花生友等佢收皮

拍劇姐 冇事嘅

佢地viu藝人黎?

最近睇咗manson套香港大師

倒影bam

由10:30喊到11:30

要求置頂

好同意呀⋯⋯但就係有啲人將藝術當係好高竇嘅嘢
但其實你做得唔好，再好再有內涵嘅嘢都唔可以叫做藝術
連基本門檻都達唔到囉
真係要挑剔嘅係
佢同Oscar Li都係modern dance
Oscar Li嘅演出有趣好多，玩嘅元素多好多同有創意好多
最重要係夾到廣東歌
而Alina就好似來來去去都係嗰啲move

冇碼到倒影大笑咗出嚟

Viu都畀撚哂提示
叫火火 林曉峰 等柒頭今晚要熄ig comment

我都睇左

果舊應該係石頭黎

野外露出

我聽完最新個preview
sorry,今次我戥佢哋慘

除非成個performance 聽會好好多啦

雖然睇得出但係特登遮本體但唔遮倒影好好笑

ViuTV新劇《男排女將》今周踏入大結局，男主角之一的顧定軒在網上分享他拍攝此劇的籌備工夫，特意進行體能訓練，希望體型上有些睇頭，當看似有所成績時卻腸胃炎來襲，令他一切努力付諸流水；拍攝時，他不知什麼原因患上尿道炎，當他要拍攝側滾動作打波，就算痛到標眼淚也要死忍，之前救波又撞到下巴腫起來，可謂有血有汗又有付出。

zen0 bb拍劇拍到忍尿啫

點解要豬突
顧固咕manson Ben呢個組合明明好吸引

不知什麼原因

係咪無抹乾淨

可能係因為右乳ny呢啲唱得咁垃圾都冇屌得咁勁，
所以可能聽到manson比人屌到咁會嬲掛
不過條林曉峰就不嬲垃圾嘅完全唔會戥佢可憐

仲要扮支涓訓地唱

之前有巴絲話佢地評語講好耐
可能係DIU TV特突剪晒最難聽果d出黎姐

林曉峰係垃圾你又啱

唔會
follower上升啦

召喚一眾gaylo

我中意大隻啲，太瘦了
不過依張影得幾靚呀
藝術照

諗起都驚
jojo代豬突個位仲好

真係cut左

王㐱 本身仲要係豬突+咕固軒扮一個alina

上面有Ching po左

點解要cut

想睇gif

睇FB啲人
有個呀嬸話本身鍾意Ben 同 CY 依家淨係鍾意CY
因為Ben得幾招
CY一招都無仲好講既

係我

考緊試日日都忍唔到手追post
想像唔到播完全民造星會有幾空虛

Cy連樣都無貪咩

一日一錯字系列

我都想問

咁都有圖cls

見到 但我同其他人一樣 想要gif/片

BL收到投訴？

咁cy夠得唱歌啦

攬下隊友都唔得
咁點解Ben同羊0攬固定b唔洗俾人cut

抱一抱都投訴？

Same here
唔想過咗26號就完咗件事
Viutv 比啲後續吖

想睇多啲花絮

傳說中嘅BL花絮

林曉峰洗唔洗private定ig先？

其實我都想要

唔係viu藝人
但擺明係關係戶

12 左wai拍真人版阿笨與阿占（要waiwai拖住左左）

佢上個月錄影完已經出po戴定頭盔

邊撚到有人成個月前戴定頭盔架

NY都入到十強但Manson要比人踩到咁我接唔撚受到

啱
ny唱到呢

其實有旨呈做朋友都幾開心 team A次次都係佢搞旺個場

咁見評判睇NY時個閪樣
我有理由相信最mean嘅冇cut到出街

比起有旨呈 我更想做旨呈
有哩種咁樣嘅心腸好唔容易

NY唱到無一隻字咬得清都入到
啲評判真係睇開屎

我飛咗，唔想睇
kp唔知做乜抽到ny要咁既反應

你個樣唔係一個star

因為契仔契女只係入得一個

真

方方呢？

要有好作品

冇公司會比budget好似捧梅姐咁棒佢

如果方方贏kimman
我會反檯

明知Manson入唔到十強但而家先開始心up
就算點差都唔值得比廢物Lo咁話

契仔confirmed. 懷疑佢哋已經簽咗ViuTV

me too

dis已like

以後有閪毛個樣嘅嘢可唔可以打格

如果一陣佢讚 最後係其他四個唔投佢 你地會點

Dislike數高過like數一半

佢玩梅姐條路死得仲快

Agger
條友自己乜talent都無 都唔知憑咩嚟做評判

唔係就係播咗佢彈咩

會話佢有taste
But都改變唔到林曉峰係廢嘅事實
本來就唔鐘意佢

viu剪接你都信？

manson盲粉好難頂 過曬火

每一輸就屌到全世界都要去死咁
俾佢入到十強其餘九個都有排受

個人覺風佢正在於氣質幾好表現又唔差
但中肯講句佢都唔係話勁到識飛
預告評判（假設係話佢）
班manson粉走去屌洗唔洗咁mean
笑鳩其他參賽者時又唔佢地咁講

真心一齊支持佢就夠啦
自己班fans周圍點火佢都好難做

唔會而家去啦
一陣去viu d剪接伏9左咪柒
今晚先

經過上兩次我心存僥倖都冇成功
我信viutv係提前俾大家洩怨氣

淨係識喺掌門人隔離走嚟走去做狗同埋消費浩南哥

又係fb d人？

有人已經去左評判度屌？
定講緊viu fb

絲打鍾意高晉？定巴打

因為對手係右雨

收皮啦

我唔係Manson盲粉
段廣告如果陳伯係講緊Manson我都會接受到
因為Manson的確好重偶像包袱好多時掛住Chok而分散左專注力
我只係接受唔到林曉峰
就好知黃真真一樣

想問team A找左數未
又話過一萬

嗰期manson彈起呀嘛

咁Manson主要係唱 NY主要係跳唱
咁Manson假如唱歌柒=成個表演柒左
如果NY唱歌柒 仲有跳舞可以評分
咁講都要睇Manson今晚係咪唱歌炒哂車

抽到啲咁嘅對手真係運氣值MAX

巴打好勇

其實我覺得會，因為佢成日掛住chok

你係AK？

似揀錯歌

屌你老母莊思敏都J

原來KP搞造星 又要寫劇本 搞唔掂

絕對支持卡文

食慣負皮
而且都係事實嘅
只唱歌=唱歌唔可以柒
跳唱=柒左一part仲有另一part

benben鐵票

咁佢講事實姐
介意係d說話難聽多過佢入唔入到10強

姜濤今次又想幫邊個拉票？

恭喜顧定軒廿強出局但可以升呢做表演嘉賓

果然係用自己抵擋劍尖
我睇完只可以講，咁佢真係一直都冇音準嘛
火火嗰向就有啲過分

仲要Manson本身自己啲歌都非主流
唱腔都係
的確唔係個個鍾意嘅

咪欽點咗manson同alina

因為成個節目就係天星銀行出錢
佢兩個係代言人

可唔可以加埋
12.放cut左嗰啲幕後花絮出黎

我諗無人會有興奮join 咩天星銀行

痴線俾benben電暈咗

覺得佢有啲似童星 taeszeyang

下啫係電視同網上重温唔一樣架？

推到佢地睇到

我之前以為係一樣 係今日先發現有分別

13. team A找數po返ManZeno啲福利相出嚟

manson b揾zeno啜翻

Asha

其實聽練習 Manson 都唱得幾好 true colours 練嗰時好聽好多

點解每次表演先水準

可以收個支那妹皮就撐

上大台要projection大好多
加上緊張
見幾乎個個參賽者ig live都唱好啲

我都係成家一齊睇

manson次次都係一chock就飄音
綵排個啲唔洗所以唱得幾好。
但又唔可以話佢唔適合玩stage，
因為佢真係好有台型唯有練多啲啦

有時我覺得啲評判唔識用字
成日直接用「差」嘅字眼
但有時個表演其實唔係差 只係未夠好

係呀 老套個句 都係未夠經驗
雖然on stage啲表演係有啲音準問題 但未去完每粒音都唔準佢唱個幾個item我依然係覺得好正 會成日loop

師兄姓潘？

Are you MK真人？

做乜春

Zeno bb錫返

冇實力

佢pre round唱唵嘛呢叭咪吽都係YouTube練習片個氣場勁好多
Pre round就有啲甩唔啱beat同明顯聲震
我信佢係緊張嘅

班長

正如Zeno個鴨仔聲唱腔
有好多人鍾意
我個人唔鍾意
唱腔呢D真係有傾向性

14. 丁左慧去長沙灣睇日落

又班長
班長打手hi

我係唔明，如果Manson 個performance 真係咁炒車，咁rehearsal 花姐唔會俾d comment 咖咩？唔通rehearsal 花姐不在場？

True

見eman同花姐都cut到好似好震驚
可能佢哋中意掛

15. 班長復活

花老母不嬲都燈神，佢覺得正既通常都差